雞蛋妹算唔算完爆陳麗柔。。。

想表白佢..

?

雞蛋妹讀對白好生硬
好似背書咁

樣就係 對白唔夠自然

唔算

雞蛋妹拍Vlog就Ok 做戲好似麻麻

利申有睇開

算😎

幾pure..

可能以前wire跟住讀..

陳麗柔係g..

雞蛋妹好正好pure好true把聲好好聽

要啲時間掛

收聲啦 屈乜

雞蛋妹完勝啦
不過佢應該只係arm channel客串下

乜水嚟

柔柔正好多

睇錯雞排妹 ◔_◔

佢正宗細粒大波

唔夠生動

巴絲打，走呀

柔柔太多心計

雞蛋妹好靚女

好唔自然
做戲冇表情
Youtube幾好